萬佛朝宗：超過70位宗教領袖譴責中國對維吾爾族既反人類罪行

繼猶太人協會出信後，基督教、天主教、穆斯林、達賴喇嘛 連成一線屌7中共，指責中共犯下等同納粹屠殺猶太人既反人類罪行
//the Uighurs are facing "one of the most egregious human ragedies since the Holocaust"//

#天下圍共
#weconnect

犯曬國安法，拉！

美國唔出手就擰咩塊面，美國出手就爭做先鋒？

萬罸朝中

唔撚遲先岀聲。好撚嘔心

不過基督教、天主教、伊斯蘭教是旦一個殺既人支共點都追唔上

終於

其實係
不過點都好，終於肯開聲

係，終於肯開聲

鬥黃師

嘔心還嘔心，最緊要keep 住個momentum 繼續加速
英國BBC先係玩9劉曉明，跟住報左條男model 集中營自拍片之後越來越多聲音，所有野都好似有劇本咁，連成一線

教宗唔係仲奶近咩

再嘈拆撚哂佢

萬朝伐中

做咩

關你呢70條友咩事，拜左習神未，未拜同我收聲

係時候send d中共拆清真寺既圖同片俾中東國家睇

香港個堆垃圾主教 教宗 方丈 主持 全部調轉奶支那

未必喎，咁多年嚟支共直接間接害死嘅人睇怕有幾億以上

教宗走去簽支梵協議就收鳩皮先啦

中共先得90年，呢啲宗教閒閒地幾百幾千年，點比啊
如果比中共多90年，可能可以追到個尾燈？
同埋同一個宗教不同時期殺既人又係咪可以入曬個宗教數都好難講
利申：無信仰

宗教直接同間接害死既人又點止呢個數呢

支共玩既愛國主義同宗教既好似，都係要求你無條件去信佢支持佢，但分別係支共既愛國主義主要集中返自己國家，但宗教係可以超越地域種族語言既限制，點睇都危險得多，再加上全世界人都會圍支共，但如果你話宗教分分鐘比全世界圍，支共同宗教都係寄生蟲，但宗教既生命力更強大，兩樣都係垃圾，我唔會為左貶低一個垃圾而去讚另一個垃圾

其實唔係美國反共，我地都一樣冇人理

唔計一胎果1億同大躍進5千萬
數埋都5千萬

乜宗教殺到呢個數？

香港聖公會 ： Joke

遲到好過冇到

世界人口係幾何級咁上

Ching 坐左幾多年？

先唔講你D數字可信度係幾多，用近代既人口數比較返古代已經唔合理啦，再講，因支共而死既人都仲可以大既搵條數出黎，因宗教而死既人係有超過2000年既歷史，逼害係全方位既，死亡人數都難而估計，只係十一次十字軍東征死既人都計唔到

穆斯林手足幾時做嘢

只計比較多紀錄既宗教衝突，外國有人整合，都已經快2億人

The Crusades: 6,000,000
Thirty Years War: 11,500,000
French Wars of Religion: 4,000,000
Second Sudanese Civil War: 2,000,000
Lebanese Civil War: 250,000
Muslim Conquests of India: 80,000,000
Congolese Genocide (King Leopold II): 13,000,000
Armenian Genocide: 1,500,000
Rwandan Genocide: 800,000
Eighty Years' War: 1,000,000
Nigerian Civil War: 1,000,000
Great Peasants' Revolt: 250,000
First Sudanese Civil War: 1,000,000
Jewish Diaspora (Not Including the Holocaust): 1,000,000
The Holocaust (Jewish and Homosexual Deaths): 6,500,000
Islamic Terrorism Since 2000: 250,000
Iraq War: 500,000
US Western Expansion (Justified by "Manifest Destiny"):20,000,000
Atlantic Slave Trade (Justified by Christianity): 14,000,000
Aztec Human Sacrifice: 80,000
AIDS deaths in Africa largely due to opposition to condoms: 30,000,000
Spanish Inquisition: 5,000

TOTAL: 196,035,000 deaths in the name of religion

呢D只係有紀錄，未必係所有死亡數字，而且都未計倨D難以紀錄、每日逼害既、有宗教因素但唔係主因既，就咁睇呢堆數字都已經無包中國古代既幾次回變教案義和團個D

BLOCK 你

第二次世界大戰周圍炸都係死9000萬人
宗教戰爭點死多過大躍進
大躍進死幾千萬人所有學者都估計起碼係呢個數字你可以search下

隨便你

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

黨說這是假新聞

穆斯林征服印度個時已經死左8000萬人啦

source?

因為唔同意見就block我連仔既質疑真高

變左屌宗教post?
如果你要將一大堆宗教、不同時期既都拉埋一齊講話距地係垃圾，咁其實CCP都係宗教既一種不用分那麼細
邏輯上你都可以話“中國人”5千年來殺人無數，中共開高鐵都追唔上
在座各位都係垃圾.jpg

咁咪即係秦始皇焚書坑儒都計落共產黨到

關咩事

呢個真 垃圾天主教

咁大家就有共識啦，兩樣都係垃圾，唔覺得班宗教人士出黎屌支共有咩值得高興既事，大家都係將自己黑歷史收埋扮好人既垃圾

教宗係咪仲繼續扮睇唔到

咁講法因科技死嘅人咪仲多，係咪唔要科技
殺人嘅只係人，關宗教咩事

好過無嘅

香港教區支持國安法同奶共架喎

笑左,笑埋右
#1 近代既人口數比較返古代已經唔合理>咁你立論去比較咪錯
#2 計唔到 ->咁就唔好鳩UP 啦
#3 另個POST 計"總和"2 億人, 咁就唔撚係"是但一個宗教都"啦

今日新疆，明日。。。

支共肺炎笑而不語

88機會只得一次

其實係無共識，你好似睇唔明我講左啲咩
我理解你既觀點，不過唔覺得有關係

敵人的敵人就是朋友

唔緊要

唔好講太多邏輯，距會兜去第二度

Btw Ching 係咪真係工程師

啱呀 資本主義壓迫七十億人

共產黨殺幾千萬人有咩問題

Deus Vult

中共可以短短70年害死咁多人有咩宗教可以媲美？

好撚虛偽

有美國帶頭不再龜縮了

你知唔知乜撚嘢係文化大革命？

宗教呢啲嘢不嬲都係掛住神嘅旗號
去謀取利益
佢咁樣好出奇咩？

成班瞓咗十幾年？

我又點解唔知呢

以近代同年份衡量 中共都有唔少分

推

教宗同muslim都唔奶了

俾中共玩多百幾年可能爬埋頭

無人肯做醜人

亦可能之前無大台無人line up

中共: 搵140個非洲宗教寫信支持中國

中共100年
宗教2000年

尤其係基督教
十字軍東侵
屠殺北美原住民

中國朝代由漢朝至明朝
史書記錄人口長時間唔過一億

一個文化大革命殺既人已經夠滅一個朝代既人口
個陣時就算呢幾個教殺極都殺唔哂成個中國既人口啦下話

呢啲嘢都唔係今日發生，大家都知好多年，但而家先齊聲譴責好明顯係全世界齊心反共，美國起帶頭關鍵作用

文革同大躍進條數真係7個天主教都追唔上

香港天主教叫人支持國安法
梵蒂岡同中共簽秘密協議

天主教係咪最垃圾宗教？

咁撚串殺返兩個傳教士先啦

總connect師

陳日君都被批鬥緊

外國嗰啲不嬲都關注，香港嗰班就選擇性失明

做得好呀

用宗教計
甜不如用成個共產主義計

十字軍東征

你以為，只有蒙古人殺得多過支共，二戰都無支共殺得多

普世價值

呢個好難講
eg：蘇聯既集中營死既人多過2戰（好似係）
八國聯軍既中共情況未必好過
可以同老美冷戰既蘇聯

留返上微博用，ok?

天下圍共，萬罰朝中

好多宗教都世俗化哂
排他性好低

係,好撚反胃
之前信神既我覺得好ON9
由其香港班奶共牧師

土改 文革 大躍進
喱三樣野每件都殺死幾千萬人
都未撚計64 逼害法倫功同埋其他陰質野

希特拉比人屌左咁多年暴君
但強國單憑一個文革都，多過哂納稅殺過既人既總和

地球有文明以來，講殺自己人，冇任何團體多過共產黨ok?

push

邊70位

屌你老母，咁都有得講，一個宗教大大話話幾百年歷史，當中涉及政治，民族，個人等等理由殺人，時間同地域範圍都遠超單單一個國家

你依d比較同食鹽多個你食米有咩唔同

睇多d 世界係點啦朋友

呢個真

關咩事？人地肯做野都要屌人，你同埋嗰一百幾個正皮你嘅都係有病嘅

得罪講句，教宗係垃圾，向惡勢力低頭ge垃圾

你係咪on撚柒鳩架齋睇時間線咁比已經唔公平啦收皮啦你

Show blocked user
支那一個國家 中共得果幾十年
你用幾個咁耐世紀地域咁廣嘅派系宗教group埋黎比？

但你班閪蟲又對香港有国安法完全睇唔到，甚至支持喎，即係點？

哦，唔同意無問題，講到好似我逼你地要認同我咁

大家開始將房間入面隻象斬件

你望下香港天主教聖公會嗰班......

Biden 個仔有生意係到我想講你就自己諗下

香港果堆教會睇唔到
除左浸信會?

十字軍其實幾仆街下 為咗爭耶路撒冷
本是同根生因為教義唔同而不和
其實咁多個派系爭端無停過咁濟
不過溫和咗好多

不過今次睇到佢地一齊屌支那好爽

駁唔到人就話係我地被害妄想咁 唔同意無問題又唔想要認同又唔俾人屌得咁上黎comment做乜姐你？

其實....我岩岩先發現覆錯comment

雖遠必豬

國安法要出手了

再講，人地唔同意我個comment同我放唔放果comment又有咩衝突，我又無逼人同意，相反係好多人直接講曬粗口好激動啫

歷史師。

香港果d宗教領袖堅噁心

大躍進都死咗幾千萬人啦

做嘢啦

諗起台灣三個大隻佬條片

On9
中共存在幾耐，呢堆宗教又存在幾耐？

咪撚懶清高啦好心你 唔屌得就quit連登啦

幾時有唔比人屌我呀ching，我quit唔quit又關你咩事呢

點解你哋會睇得明呢啲支那嘢

Push

five serving Church of England bishops: 在英國既聖公會(新教) 大佬x 5

Coptic archbishop of London: 在英國既東正教大佬

Dalai Lama’s representative in Europe: 在歐洲既西藏佛教大佬

cardinals: 天主教大佬 (僅次梵蒂岡教宗)

imams: 伊斯蘭教大佬

rabbis: 猶太教大佬

係仲奶緊

白蓮教

叫你個耶穌落嚟

有幾難明，又唔係佢哋啲抽象語

出信？

時間線已經無得比
仲要全部宗教同中共比

盤古初開個啲係咪計埋

但係香港嘅所謂人大政協宗教領袖，
支持強國打壓人權。

教宗呢

睇小中共？
你違反國安法啦

黑醫黑護黑記廢青甲由，又多樣黑教
中國冇教㗎啵但係

你係咪唔知十里山路不換肩係維尼訪問個陣自己講？

十字軍東征！

咁計根據支共既所謂中史，中國自故以黎四圍去打附近其他小國都殺唔少啦，再加埋文革都肯定多過天主教伊斯蘭教殺既人
仲未計支共好鍾意當所謂元朝都係中國，陣係個到都已經由亞洲屠到去歐洲

含柒啦，天主教個教宗一早奶共奶到雪雪聲啦

呢班撚樣見勢頭唔對，就而家埋位，仲好講宗教偽撚善到呢，仆街la

好撚噁心
咪撚用強國貼圖

梵帝岡肯出聲未

新鮮滾熱辣

真正意義既吊(屌)打,吊著打